我地熱血公民終於成為最大反對黨

天佑義民

真係有反對？

陳醫生表示無奈
無人理

你係咪藍絲嚟架？

無投反對的反對黨？

國歌法唯一反對票 傻西。

滿哥好波

終於可以永續基本法

【黃洋達以英語祝賀特朗普當選美國總統】 熱血時報創辦人黃洋達今晚特意拍下短片，以英語祝賀共和黨候選人特朗普當選美國總統，並在賀詞中稱讚特朗普「Mr. President did a good job, really good job」

差你入去打交

熱狗🌭️

黃洋達，國師，滿，兆健，王姑娘，全面進場，最強頻道

呢樣真係駁唔到

蟲太一夫當關

香港言論自由要靠熱血公民去彰顯啦

點解王姑咁大隻字？

Cctai一早成為 最大 / 唯一「反對」黨

好撚叻呀屌你

駁吾刀

收皮啦熱鳩

賣 牙達 棟篤笑 碟box set

有意留tg

日澤王唔識

建制扮反對派扮咩呀仲屌

滿哥爬渠，你喺冷氣室搞分化！

我祝佢全家比黑驚殺晒

泰博 did a good job, really good job

大波

我寧願香港無民主都想佢死全家

多謝太搏幫我地同道中人發聲👍🏻

我寧願佢死全家 我都想香港比中共管治

反條毛, 建制就建制啦

熱血公民，可以代表我~

十萬月薪都唔比人袋，你班連登仔1蚊都無科比佢

大份就真

佢博唔到

含淚投熱血

我思辯能力全世界top 10

會唔會公開排名

有我 洋達 川普
其他有人想知先再講